隔離屋住左個白卡佬，我裝左個監視器發現佢竟然..(2)

Post1: 隔離屋懷疑住左個白卡佬，我裝左個監視器發現佢竟然...

係都唔留1001比我

樓主等你好耐喇

一路f5就係等你開post 知道你1001比人搶左

留名

「咔嚓！」我突然聽到房門開左既聲，minnie聽到聲都停左動作...

「終於黎啦，sor9我見brian佢黎前我就埋..」minnie講到呢度，突然停左，本來抱住我條腰既傷手都停左落黎.....

係邊個？唔會又多個人入黎3p掛？！

「你究竟係咪咁想比人屌屎眼姐？」
呢把聲.....係lucius...... ！

lucius！好彩係你.....

好彩.....如果唔係你岀現...我已經比minnie...

佢好快咁幫我着翻好啲衫，就快速咁抱住我急步走岀酒店。

一路行，我本來想追問佢成件事既因由，點知已經比佢一輪嘴咁話翻我轉頭:「你做人可唔可以諗下後果？又盲又殘廢又弱雞，而家我懷疑埋你弱智，你入黎做咩鳩？！你講？！你入黎做咩鳩先？定你睇tvb睇到上左腦？覺得自己有主角光環可以抽得贏佢？！如果我啱啱入唔切黎，你有冇諗過會點？你個人咁衝動同啲mk扑野唔帶套一樣咁撚on9，完全唔諗後果！

從來....我都冇聽過佢一次過講咁多野......睇黎佢今次真係好嬲......

「我應承過自己，唔好比你好似上次咁受傷！林美玉，你再有下次自己亂黎既話，唔會咁好彩再有人趕得切救你！你再堅持做on9野我唔會對你客氣，知道未？！」

從來都....冇人敢好似佢咁...鬧我鬧到不留餘地....

比佢兇一兇....我竟然....好似小朋友做錯事咁....一句聲都唔敢岀....

淨係乖乖地聽話點頭....

死啦....唔知點解....聽到佢一輪嘴咁鬧我...

我唔單止冇嬲...重有啲開心.....

「重笑？！比個gay佬搞到你傻撚左呀？翻到去你就知死，呢單野我有排同你計！」

lucius毫不留情既語氣，但係我耳中，聽到內裏一絲既着緊同關懷...

莫非我真係有m屬性....？

好sweet

之後重有，請稍等

個人而言唔太想睇大佬呢條感情線

Lm
好睇

lm

LM 好好睇 樓主加油

留名睇屎眼

Live
第一次係故台留名 樓主要俾個好結局美玉

可以返地獄洞房成親了
Lucy匿埋一邊喊啦

等咗好耐
加油

好好睇呀

樓主加油 快D出唔夠喉

支持呀哥 型撚到

「前面，左25入，停。」

揸翻架車翻屋企之後，lucius就拉住入屋，命令我坐係床唔準郁，之後我再聽到佢拉左張櫈坐過黎。

「講，你點解會係果度。」lucius冷靜翻咁問我。我唯有將我知道既野話哂比佢聽。

「大佬呀...所以你因爲懷疑我自己行動，你就單人匹馬入gay bar重去同人開房？我真係服撚左你。

第一，你覺得我會一個人冇計劃行動？我本來一早安排左幫手，點知你半路殺左岀黎搞到成個計劃亂哂。原本我已經比錢請左人同佢3p，到時就拎翻啲相威脅佢。

第二. 你可以唔信我既能力，但你都比下公德心質疑下自己能力吖？你去到冇左我，除左比人打同捅屎眼之外，重可以有咩作為？！

好彩你都蠢唔哂識send錄音比我，唔係我想上唔切黎救你。」

雖然...佢真係鬧到我一無是處，但...又好似駁唔到..妖...

「sorry囉，係我好心做壞事。咁我有冇破壞左你個計劃？」我細細聲咁問佢...

lucius聽到我道歉似乎都下翻啲火，「有既話，你而家重可以咁安好坐係度..？我一早放左針攝錄低佢房入面既行為，只不過....片既主角變左minnie同...你囉....」

下....咩意思？

「你點比佢搞既過程都錄哂...我...唉.....我有幫你打翻格send翻比佢，放心啦blur完個樣就算有人upload左冇人知你係女人。」

「我屌你呀！唔撚係掛！.....拍gay v咩屌....我唔想遲啲係連登見到 heidi 偽娘 屎眼瘋傳喎！...」仆街...早知係咁我打撚死都唔上去...

「放心啦，連登岀左名網絡孤島唔會傳到入去既。更何況....minnie已經見到條片，我啱啱收到msg佢話唔會再搞bosco。」

「佢會咁好死？....佢都驚比人知係gay咩？」我對minnie咁順灘有啲懷疑。

「我要脅佢，唔收手我除左會upload段片之外，重會請班打手傳佢有性病。佢濫就成個gay界都知，到時傳左岀去佢想揾食都幾難。」

lucius呢個人，真係做親事永遠都有後着。

**************************************

自從解決左bosco既煩惱之後，佢果然遵守承諾，除左比左一大筆經費我地公司之外，仲不停轉介左一大堆客人過黎我地公司。

只係過左一個月左右...nii萬事部加埋已經有成過千個客幫襯，連我都預料唔到件事會咁順利....

但越發展成功，代表住離我地同mia既戰爭又近一步....mia佢應該好快有下一步行動.....

一個星期之後，我同lucius如常翻公司處理合約，突然間lily，姐係我地個女秘書走左入黎我地房，好為難咁問我地:「有個客自稱係....老闆你細佬......佢冇booking就話要直接walk in見你，我話左要book，但佢死都唔肯走.......」

老闆細佬......

莫非....係lucy佢黎左....？

一F5就有文

好睇

做reception d人比mia lucy迷左咁點算

又live左 細老終於出場

女主係唔係對呀哥心動啦

啊哥

正呀 樓主去旅行都出文

細佬返黎啦

你咁快冇貨喇？我要呀

唔捨得睇住 驚live

稍等！重有

Lucy出黎啦?
我要文啊啊啊

文呀，F5都㩒到攰啦我

我要文呀

拜託樓主出晒講聲 唔該

Live~ 文呀

LM

我仲等緊架 仲有冇

Lm！

我都等緊，live真係好辛苦

等緊！

我要細佬

我對lucy一心一意
跪求this line pleaseeee

雖然.....我預左mia一定會有行動....
但我點都估唔到....黎揾上門既人會係lucy....

一個令我曾經為佢犧牲雙眼既人。

「雖然有啲岀乎意料，比佢入黎。」lucius深呼吸左一下，睇黎佢同我一樣咁緊張...計起上黎...我已經差唔到兩三個月冇見過佢...

隨住門外既腳步聲越黎越近...我不自覺屏住呼吸，大氣都唔敢抖。

「美玉，放鬆啲，有我係你隔離。」Lucius 拍拍我膊頭，有佢既支持我繃緊情緒都緩和翻小小。

「咔嚓。」隨住房門打開既聲音，我即刻成個人坐到勁直。

「哥。」係...lucy把聲.....

佢真係冇事.....唔知點解...可能....自從聖水件事之後，我以為再聽唔到佢把聲....而家...佢就正正企係我面前，但我已經再睇唔到...

「咁突然上黎既？又唔講聲先？」lucius笑住同佢閒談，但對話間兩兄弟似乎有一層好深既隔膜..講既野非常表面..

「哥....你隔離果位係....洗咪叫佢岀去先講..」

聽到lucy由以前成日嗌既林美玉....變左做隔離果位.....
真係....有啲難過....我同佢之間..已經再冇共同回憶....
個心好酸......

lucius突然搭住我膊頭，好堅定咁對佢講:「我得力女秘書美玉，我聽得既野，佢都一定聽得。」

好彩lucius開口，我都覺得留係度冇咁尷尬...

「細佬，你揾得我唔會無事既，有咩不如開門見山講左佢啦。」Lucius 一早就知佢黎係別有用心，所以索性直接問佢。

「阿哥...你...其實係咪想同我爭皇位？」Lucy 一開口，已經單刀直入問左條...咁...現實既問題。

「你唔係不嬲唔care做唔做皇咖咩？果陣都係mia過左黎我度你先同我爭姐。冇估錯而家佢都翻翻去身邊啦係咪？」Lucius 不慌不忙咁答佢。

但lucy仍然唔死心,「哥，之前你對mia所做既野，念左兩兄弟，同mia都叫我唔好再計較，我就唔同你計。
但係...我知mia內心一直好想做魔后，以佢既聰明才智，一定可以好好掌握魔后個位。
你知...我為左mia可以犧牲所有野，包括我自己。我鍾意左佢10幾年，我真係好愛呢個女人。我應承過佢，只要佢翻黎我身邊，我一定會比最好既野佢。
哥..我知由細到大，你都好錫我，我知你都鍾意mia，但都將佢讓左比我。
為左我，為左mia，
如何可以..當讓我最後一次，唔好同我爭皇位好冇？
我應承你，我一定會比翻相對既名譽地為比你。我只係....想我既女人幸福。」

自膠自己錯別字

新post 留名

新post

美玉仲有冇心如刀割嘅感覺？
好想mia條臭西快啲收皮

劉明

聽到心都酸埋 我對你咁好你當我係咩？
Mia個死八婆呃你咖
一直陪住你 照顧你 係我呀

Lucy走開啦連皇位都要乞人讓比佢 我要霸氣總裁

臭雞Mia

美玉打柒佢啦

睇到火都嚟埋 mia死臭雞嚟又係到老作

呢個故好似引左好多絲出黎
好好睇呀 留個名支持下

謝謝樓主出文快又有質素

LM支持

加油呀樓主

Lucy佢....從來都冇停止過對mia既愛.....以前係，而家都係...

我不禁係度諗，佢盲左既時候咁啱我岀現係佢身邊...會唔會..佢一直幻想我係mia陪住佢....

我既岀現，就好似一個就比絕望淹死既人，伸手隨便一抓既水泡一樣，只係為左救命。

lucius聽完之後，沉思左一陣問佢:「mia叫你黎？」

lucy聽到之後極力否認，話係暪住mia過黎攤牌。

「我唔想..比佢覺得我係咁冇用既人。其實我有心拎合約一定拎到，只不過，我想揾你傾下先。我知你呢排傾家蕩產搞呢壇野，但既然搞完最後都唔夠我多，不如轉過黎幫我，慳翻啲力水好過。」Lucy 雖然表面咁講，但當中我聽到佢對自己既不信任同缺乏信心既語氣，先會越講把聲越細。

依我估計，lucy擺明驚自己會輸比佢，所以先突登過黎求和。mia用lucy過黎打親情牌，既然佢地識左咁多年，mia一定摸清lucius係錫細佬既人。

佢呢招真係高招。

如果lucius應承，咁我地之前既努力就白費哂，同時都無辦法揭穿mia既真面目。

但拒絕既話，mia一定會用lucy作為工具，向我地作下一步計劃。lucius最錫既細佬就會淪為mia耍手段既棋子，同時佢地既兄弟情都好大機會決裂。

係我既話....我都唔知應該點做...

lucius沈思左一陣，終於開口。

「我可以答應你，不過我有條件。

一.我要mia還翻雙眼岀黎

二.我要佢將我既能力還翻比我

完成到以上條件，我就唔同你爭。

否則，呢個皇...我坐硬。」

睇黎lucy冇諗過阿哥完全唔受兄弟情影響，反而好似做生意咁你賣我買，公平交易...

不過，lucy究竟而家擁有咩記憶？佢知唔知佢阿哥已經無哂能力？

「當初你咁對佢....佢先迫不得已偷走你既能力...佢唔想再有下一個女人比你既能力傷害先咁做。

雖然...我重係有嬲你點解要咁對佢..但念在我地兄弟一場，我會翻去勸下佢比翻能力你，我都明作為魔鬼，冇左能力實在係好痛苦。

至於mia對眼，我係絕對唔會拎走，你要其他人既眼，我都可以拎比你，除左佢。

佢為左我去左魔林摘果實比我，重比魔林之怪...打到遍體鱗傷....差啲返魂乏述..我見住佢為左我搞成咁，我個心真係好痛，好痛...
我發誓唔會比人傷害佢一條頭髮。除左佢，其他人既眼我都可以比你。」

果然....mia將所有我為lucy做既野，全部都改成係佢既功勞....

無論我幾落力，付岀過幾大代價，
係lucy心目中，
林美玉依然係零分。

唔係。

林美玉呢個人...從來冇存在過。

美玉 好撚慘 臭雞mia

睇到好心痛

站係mia角度睇成件事會覺得好撚爽

Mia死八婆

文呢

美玉
唔覺意又live左

正啊咁夜仲出文

嗚呀我應該俾正皮樓主你但係又好想瘋狂負皮lucy

雖然佢係俾條八婆改左記憶，唔應該咁怪佢
但就算佢記返起會想珍惜美玉，都唔想再俾佢同美玉一齊了
呢段時間美玉同阿哥經歷過嘅野我覺得係lucy唔會俾到美玉

畢竟美玉係受過傷嘅人，希望佢可以有人好好呵護下半生

但樓主你想點寫就點寫啦，等你出文~
旅行旅得開心啲!!!

屌你Mia 仆街永不超生呀

留定名先

可唔可以寫mia 最後比魔獸同一大班食人魔哥布林輪大米直到永遠

死8婆！！！ 屌 睇到好嬲

仆街mia

八婆Mia

美玉好心痛

死臭雞Mia 食屎啦
Lucy = 廢Dom

Mia臭西落十八層地獄啦

mia:我就係住係十八層地獄

送mia上天堂做雞

Mia正臭閪

LM 好好睇

睇到好嬲啊 mia

死八婆mia
美玉好慘呀 為左男主角搞咁多野最後男主角連有美玉呢個人都唔知

mia真係搶功勞啦

Lm支持

支持

屌臭雞八婆
睇完好唔爽！

LM
賤人mia幾時死

好想扑Mia

推

Mia好似已經感覺到Lucius有威脅，Lucius又無晒能力去反抗，容乜易改佢記憶虐多美玉七七四十九次架…

屌佢Mia真係臭雞究極體 美玉好慘 結局一定要俾機會美玉教訓條臭雞

On

上班一推

開診前一推

樓主又係你
肥婆故同呢隻故都係畀標題引左入黎
今次感情線寫得好左
加油

live咗

屌你老母mia
好好睇
前日睇埋肥婆故睇到瘋狂流眼淚

死八婆Mia

有文未

mia食屎

Mia 必須死
叫親mia都賤人來，同cctvb d垃圾劇一鳩樣

可能最後又有劇情大逆轉
睇樓主啲寫故手法唔係冇可能

改記憶好bug

睇黎變左媽媽先會變好 mamamia

文呢？等左成日

仲有刀仔呢 去咗邊 係咪又改咗記憶

樓主有寫 係改咗

終於有人記得刀仔
刀仔果然是連登仔 存在感=0

樓主旅行緊呀嘛，俾多小小時間樓主啦

sorry呀比啲時間我 而家有時間更新了

慢慢黎啦

原來去左旅行，又唔洗sor，等你

已經唔記得咗刀仔呢個角色

「細佬，呢個世界除左你有要保護既人之外，其他人都有。

點解要全世界無條件去成全你兩個既幸福？你黎左人間咁耐，都應該好清楚任何事都要有代價。

我行到今日呢步，當中付岀既代價，絕對值呢兩個條件。」lucius堅持自己既條件，並冇因該lucy既說話而退讓。

「或者，你可以叫mia單獨過黎同我傾下。我都想請佢食餐飯當道歉，解翻開我地三個人既誤會。或者到時....我可以同mia商量下條件，傾得好我可能會無條件讓位比你既。」lucius降低要求，開左個新條件比lucy，究竟lucius打緊咩主意...

「單獨....你..」明顯lucy聽到佢話單獨食飯，即時起左戒心。

「過左去既事就算啦，何況我而家已經冇哂能力，冇野可以做到..我只係想好好同mia解翻開我地之間既誤會，希望你幫我帶呢個訊息比佢。

時間都差唔多，我地重有客人，你考慮好再call我啦。lily送客。」

一招反客為主，lucy聽到之後都冇再講咩就走左。

「你..重想約mia食飯？你唔驚呀？」我忍唔住問佢有咩用意。

「我開果兩個條件，我一早知佢唔會應承，以佢咁愛mia，一定唔會用佢黎做交換條件。

我知佢上得黎，一定係個心驚輸比我先會上黎同我講條件。而mia都一定會擔心我做皇既話，佢就一定冇得做魔后。

而家食餐飯就有機會換皇位，加上我已經係凡人，殺傷力近乎零。所以....我估呢餐飯，應該呢幾日一定有回音。諗定食咩啦。」

短短10幾分鍾...佢個腦已經模擬好成個計劃...呢個人個腦仲恐怖過魔鬼...

「咁.....餐飯你想點？我地兩個都未必鬥得過一個mia..」

lucius深呼吸左一啖，認真咁同我講:「當然，呢層就要靠我同你既默契啦。」

究竟.....係咩意思？

我入得黎太合時

返工等到放工終於有文
加油呀樓主

眨吓眼就睇完新一篇

為左呢個故開account支持
樓主加油 好好睇呀

Mia你個賤婦
我唔准你改Lucius記憶呀

阿哥真係好正
又man又幽默又聰明又錫細佬

live

臭雞Mia食屎啦
去搵果實既係我呀 俾人打到差啲殘廢既係呀我
Lucy係認清楚我得唔得

美玉
樓主快

盲左點打字

樓主 快

到左放工，估唔到已經收到lucy既回覆。

「三日後，mia話想親自煮飯招待你，到時請你親自上黎試下佢啲手勢。夜晚6點鍾見。」Lucius 將lucy既訊息一字不漏咁讀比我聽。

「咁同送羊入虎口有咩分別...仲要係佢主場...lucius，你確定你...要赴約？」我實在冇辦法唔擔心佢既安危，mia呢個女人冇野做唔岀。

「mia肯親自見我，佢都唔係傻既。上一次留翻我地條命搞到有而家既後患，我諗佢應該好後悔當時放過左我地。
今次赴約，應該係我地最後的晚餐。
唔係佢死，就係我亡。」lucius既語氣....感覺上已經下定決心同佢鬥過....

講真...我唔擔心就假....對手咁強大，我地既能力根本唔夠佢玩...

「....但係...我地邊趕得切預備....我....你....唔得嫁太急啦...會白白送死....」我開始語無倫次.....我實在對今次既戰爭完全冇信心。

「你信唔信我？」

Lucius 突然間問我。

我回想翻....我地呢幾個月經歷既一切.....因為佢，我先可以有翻身既機會....佢從來都講得岀，做得到，唔會空口說白話。

「信。」我非常肯定咁答佢。雖然我對眼盲左，但我內心非常清醒。我對佢既能力非常肯定..最起碼，佢係第一個重新比翻信心我既人，除左細佬，我唯一可以信既，只有佢。

Lucius搭住我膊頭，笑住咁鼓勵我:「只要我地兩個一齊，冇野係過唔到既，大不了咪一死姐。」

我苦笑住咁搭翻佢，突然好慶幸，係我最黑暗無助既時候，係一個咁樣既魔鬼帶領我走岀陰霾。

呢個恩，我一定會報翻比你。

***************************************

第二朝一大早，我同lucius就開始收集需要既物品。第一樣就係聖水，亦都係唯一可以克制住mia能力既武器。我同佢去教堂揾劉牧師，好順利就拎左一大樽走。

正當我同佢諗住走果陣，我聽到有人嗌我個名。

「林..美玉？我係刀仔呀！林美玉！！」

我...冇聽錯掛.....

係...刀仔？

刀仔終於出番嚟

好緊張，樓主每晚幾點訓，小弟晚晚唔訓捕住你出文

好緊張
Op寫得好好，搞笑得黎又有點感人
間唔中加d連登既「野」，切合到劇情
幾中意依種風格

啱啱先話唔記得刀仔，轉個頭就安排佢出場

刀仔

Mia 屌你老母臭化閪

好緊張呀
刀仔呀 係刀仔呀

有陰謀

刀仔都變埋奸

之後呢之後呢

冇文睇瞓唔著

刀仔唔好係奸 佢幫美玉嗰到對佢好有好感

又live 咗啦
仲有冇文啊

我停住腳步，自稱刀仔既人一手拉住我。

「林美玉！睇個背影我都認得你！
我記翻起哂所有野啦...嗚...」刀仔突然間語氣變得激動，成個人撲過黎攬住我喊。

「刀仔....你唔係忘記左我嫁咩？」曾經同我日夜奮鬥既刀仔....我回想翻我同佢既所有回憶....

佢竟然...記得翻我....

突然間覺得好感觸....原來有人記得既感覺係咁好....終於...唔係我一個人擁有記憶...

我忍唔住同刀仔係街頭上，相擁而泣。

冷靜左之後，lucius帶住我同佢揾左個地方坐底。

「林美玉....點解....你隻眼會冇左....
係咪mia...？」刀仔知道我盲左，非常憤恨咁問我。

我一五一十咁將我呢兩個月既經歷講哂比佢聽，同時有提及我同lucius將要面對既鴻門宴。

刀仔一路聽一路激動到拍哂枱，「個mia！我真係冇估錯嫁！正一臭雞黎！如果唔係我個fd淆底迫我陪佢翻教會，仲搞到我飲埋聖水，我都唔會記翻起所有野。

如果唔係因為我跌左電話冇左你number，我一定會主動揾你！

當日我送左你入醫院，個mia唔知點收到風又走過黎探你，當時我驚佢會對你做手腳所以冇比佢入去，更加死都唔望佢雙眼。
點知....佢一手搭落我膊頭，我就瞬間....忘記左我係果度原本係做緊咩....之後重交左鎖鑰同果實比佢.....
一日都係我...先會搞成你咁....」刀仔對於呢件事非常自責，但我一直都冇怪過佢。

其實...我同佢非親非故，只係上網識既朋友。反而佢對我既信任同真誠，令我覺得異常感動。無論佢記唔記得我都好，刀仔都係我人生中重要既伙伴，一個會令我銘記於心拍檔。

「刀仔，放心啦，呢段時間有lucius陪係我身邊，我一樣過得好好呀，唔洗咁內疚，你已經為我做左好多野，真嫁，真係好夠，好慶幸有你係度。
但.....你話你飲左聖水..被修改既記憶就回復翻....？」

刀仔答左我話係，我即刻問lucius:「唔見你提起既？如果係咁...lucy咪會記翻起我？」

Lucius 好無奈咁講:「lucifer係魔鬼..佢飲聖水就會好似之前咁....
要佢回復翻記憶，只有兩個可能。
一.我拎翻mia既能力
二.落咒者既死亡
所以要我細佬回覆翻記憶，只可以對mia落手。」

刀仔聽到之後，沉思左一陣，同我地講:「或者....呢件事，我可以幫到你地。」

呢排都會夜晚11左右岀，因為重旅行緊夜晚先得閒打
呢排大家唔可以睇得咁爽，抱歉
訓我多數1,2點，攰先訓

今日仲有冇文啊

辛苦你喇 旅行玩得開心啲

加速

但你成日吊人癮好鬼衰

你係咪假扮Mia嘅林美玉

我仲以為係刀仔太無存在感，所以其實mia無改到佢記憶

我叫lucius bb幫我打 佢讀俾我聽架

入故太深

好好睇啊嗚
有套美劇叫lucifer 一路睇一路諗起主角個樣
到時美玉會唔會一妻兩夫

應該係用語音輸入

玩得開心d

留名再追

樓豬 去邊到旅行

Mia你今次仲唔死

留名支持
雖然好想一氣呵成追晒，不過樓豬去旅行就玩得盡興先，唔好記掛出文而浪費旅行，更唔好急就章跌quality

你慳啲啦 林美玉你condom黎咋 要知自己位置 lucius bb係我既

我一邊睇lucifer season3，一邊追呢個故
開頭仲將Amenadiel 代入咗做Lucius

溫完書入到黎見到有文真係好幸福

嬲到差啲棄故

打柒mia啦

而家係咪差不多結局了
上次結局

臭雞Mia
希望呢條臭雞既結局有咁慘得咁慘，普通就咁死太對唔住林美玉啦

刀仔被改記憶有交代架 罰大家重睇

訓醒一推

求文

硬係覺得細佬呢個角色唔係咁簡單

去旅行去到盡 玩得開心啲丫

多謝大家體諒
夜晚冇咁攰會岀多啲，琴晚太攰打到一半訓左

錫啖先 好睇

樓主加油 去旅行玩得開心d唔好掛住我地

Push

高質post 係值得等嘅

樓主我愛你我願意奉獻個屎眼比你個故好好睇

樓主旅行得開心啲
真心希望美玉會同阿哥一齊

希望美玉最後唔好再甩皮甩骨咁同埋可以攞返對眼

有無人知邊到可以淨係買返粒F5?

我都揾緊地方買呀

揾到邊度有買嗎？搵到話聲我知，我都要

我都有睇

我成日撳錯制，連F4都壞埋

pish

再留名

我要用聖水淋尻個mia 臭雞仆街啊

龜頭哥哥
我好掛住你.... 啲文呀

樓主幾時先返香港呀?

真係幾好睇

pysh

好文

幾緊湊 本身睇個標題以為好膠 講精神病人 但睇落講魔界又真係估你唔到喎

屌lived

刀仔帶左我地去佢屋企，安置好我同lucius坐底之後，我就聽到佢不停開櫃桶揾野既聲，之後聽到佢搬左啲野岀黎，再有啲密碼開鎖聲。

「刀仔？你揾緊咩呀？」等左好一陣都見佢未應我，我忍唔住問下佢。

佢冇答我，起翻身行過黎我度，將一個盒放左係我手上。

「打開佢啦...呢樣野....會幫到你。」刀仔將一個摸落似木盒既野放係我手上，我叫lucius幫我打開佢。

「...你...點得黎呢把野？佢竟然落係一個凡人手上？」lucius好震驚咁講，我急忙問佢盒入面究竟係咩黎。

「呢把惡靈刀，係我家族一代代流傳落黎既家傳之寶。林美玉，當時我咪同你講過我祖先曾經救過一隻魔鬼既，佢當時就送左呢把野比我地，話將來有日如果有魔鬼搞我地，就用佢黎制裁隻魔鬼。」刀仔好詳盡咁將把刀既來頭講比我同lucius知，原來佢家族同魔鬼有過一段咁既歷史。

「呢把刀....可以話係魔鬼既惡夢...我地惡魔本來有自我復原能力，而且平均壽命大概500至600年左右。所以除左聖水之外，一般攻擊係冇可能殺得死魔鬼。

除左...惡靈刀....呢把刀係用黎斬殺魔界既敗類，例如200年前祖先lumia想謀朝篡位，結果比我父王發現，就用左呢把刀將佢處刑，細個讀歷史我就知呢把刀既威力幾大。只要比呢把刀斬中，果個部位就會失去自我復完能力。如果刺中心臟，就會即時死亡。

但而家魔界已經冇左用呢把刀，轉左其他方式處治罪犯。所以我先岀奇，凡間竟然重有佢既存在。」lucius 對於呢把刀都非常了解，估唔到....原來魔界又呢種致命武器....

「所以.....你係想我地用呢把刀....」

我.....要用佢黎...攻擊mia？

「美玉...雖然我同你識既時間唔耐，但係.....我....咁大個仔都未試過識一個女仔肯同我做朋友又唔會嫌棄我身高樣貌，我都有自知之明既...我...知自己條件好差，一直都冇女仔肯陪我做咁多野，所以...從來我都覺得啲女人好虛偽.........但同時...又好渴望有女人同我做朋友....

我....我...

反正...呢把刀，係我送比你既禮物，我好希望，你可以生存到最後翻黎見我。」刀仔一口氣講完呢段自白，聽到我都有啲感動...原來係佢心目中，林美玉係有咁既價值。

放心啦刀仔...我一定會，留翻條命翻黎見你。

一入黎就有文
我愛樓主

6月頭先翻

希望mia快啲死

文呀 係文呀 我愛你呀樓主

希望把刀會拮中Mia而唔係Lucius bb

直lucy會撲去擋刀

唔好啊lucy bb…

第二日，我同lucy全日係屋企計劃果日既策略。

「我查過，mia而家住既係私人別墅，隔離兩間別墅都比佢買起左。呢一張係別墅周邊地圖，呢張係別墅內部既大概方位同岀入口。」lucius遞左兩張有凹凸面既地圖比我，捉住我隻手逐處地方摸熟果邊既方位，再細心咁將唔同區域以字母分類，方面我摸黑都識點行到去指定地點。

「記得唔好行錯呀，唔記得就留係原地等我，知唔知？」

佢今日把聲，好似特別温柔，同平時串我既語氣有啲唔一樣。

我乖乖咁點頭，安靜咁聽從佢既安排。

之後佢預計哂所有將會發生既情況，再逐一安排到時我應該點做。

「到時我岀得翻黎會嗌你maymay，代表我未比佢修改記億或者魅魊到。如果我係講其他野，你就即時淋我聖水，解翻我比佢落既咒。

到時我會裝偷聽器，你聽住入面既情況。如果我講好飽，代表我將會有危險，到時你就拎把刀入黎比我。mia呢個人好醒，知我帶武器入黎一定唔會比我入去。

如果我講未飽，代表....我已經比mia攻擊，而且完全冇勝算，到時....
你就直接逃走。」

聽完佢咁講....我個心情變得沉重.....

過埋聽日之後.....

我地重有冇機會...好似而家咁...

坐埋一齊過啲最平靜簡單既生活...

點解....人永遠去到最後既時光，先驚覺活着既每一秒係異常珍貴..

「諗咩呀諗到呆左咁？」lucius 以擔憂既語氣咁問我。

「我係度諗...聽日...可能係我地一齊既最後一日...我先發覺，好似冇同你一齊做過啲咩野咁。」

「咁，聽日我地岀去玩好冇？」lucius 突然咁提議，我都嚇左一跳。

「反正..都唔知重有冇聽日，不如痛痛快快咁玩盡佢。
最起碼，萬一我真係死左，我都想係我最後既時光開心咁度過。
我黎左人間咁耐，終日忙住傾生意，收合約，都未試過真真正正咁感受下人間有咩好玩既野。
聽日就派你帶我去睇下。」lucius 笑住咁摸摸我個頭，就扶我上床，幫我蓋好被。

臨走前都不忘再三提我:「記得！聽日早啲起身呀！」然後就關上房門，淨翻我一個攤係床上面，眼淚唔爭氣咁一串串流岀黎。

我真係...有啲唔捨得佢....

第二日，我同lucy全日係屋企計劃果日既策略。

你地唔好有事呀

「到時我岀得翻黎會嗌你maymay，代表我未比佢修改記億或者魅魊到。如果我係講其他野，你就即時淋我聖水，解翻我比佢落既咒。」

呢度唔係好明
之前Lucius講過要魔鬼回復記憶，只有Lucius拎返mia嘅能力或者Mia死
雖然Lucius畀Mia攞咗能力同凡人無分別，但係佢唔係仲係魔鬼嚟咩？
淋咗聖水之後美玉咪又要返去樹林拎粒惡魔果實同向lucy求血……

屌！我隻手殘撚到！
憎死自己
比1億粒膠自己

嗚啊

Sorry呀呢度有啲唔清晰。

如果lucius比mia落咒，等同場仗已經輸左，落得=搞掂美玉/正式玩完
所以唯有落聖水解咒自保先，唔係就會攬炒
加上lucius有一粒果實，係佢之前諗住比細佬既但冇比到，所必未必會死。

個故係咪就快完？

唔該巴打

跪求今次happy ending

好正呀lucius

樓主今晚仲有冇

有

我等你

睇完先瞓

睇埋先訓

樓主就算去旅行都好上心

係赴約既前一日，lucius晨咁早就叫醒我。

「起身啦，今日帶我岀去玩呀！」佢衝入黎我間房就瘋狂拍醒我，成個細路咁，完全唔似佢平時既作風。

比佢叫醒左之後，佢突然同我講:「我諗過啦，我想...體驗下林美玉以前既生活。哈哈，當係比我體驗下平民生活係點啦。」

我諗左陣，決定帶佢去赤柱，我細過住既地方。

***************************************

去到之後，佢拉住我，慢慢咁行去海堤方向，越近我越聞到一陣好清新既海水味。佢抱起我將我放上海堤邊，我都肩並肩咁坐係度，微風輕輕吹過我既臉頰。雖然我睇唔到，但我體會到既感覺，似乎一早冇局限於雙眼。

我身體每一個感官，都感受到呢度恬靜舒適既氣氛。最重要既係，我感受到坐係我旁邊既佢。有佢陪係我身邊，感覺總係好安全。可能我地某程度上太相似，屋企既紛爭，比所愛既人岀賣，冇安全感而變得硬朗既感覺....

而呢個人...佢比任何人都清楚，堅強背後既辛酸。雖然，佢表面上永遠都一笑置之，唔會向人透露佢既辛酸。

「我覺得，我地好相似。」

「嗯？」

「無論遇上咩事，都只會對人一笑置之。為左要守護既人，將自己撐到筋皮力盡。有時候...真係會好攰...我都好想...成為被守護既人。」我向lucius吐岀心裏一直隱藏既心聲，佢聽到之後，温和咁向我講，

「我曾經都咁樣諗過。

我一直好努力，守護我屋企，我細佬，mia，無論發生咩事，我都希望以佢地既幸福為前題。因為，我曾經覺得佢地係我生命中不可或缺既一部分。

雖然，最後我所付岀既一切，似乎係冇得到我想要既結局。

但係...我好慶幸，自己曾經有要守護既人。如果呢個世界，再冇一個人值得你着緊，我覺得無一件事比呢樣野更可悲。」

......

「但係...你守護既人，似乎都冇感激過你為佢地所做既一切。你唔辛苦，唔難過咩？」我唔明....點解佢可以睇得開...

「曾經我都問過自己千萬次呢個問題，每一次我有唔同答案。

但到呢一刻，我問答案係，我好感激上天安排一條咁既路比我。

我曾經失去所有，但同時因爲咁...
我得到左更加珍貴，更加想守護既野。」

唔知點解....聽到佢咁講....我突然間心跳加速.....
我忍唔住不停思考.....佢所指既人..會唔會...係我...

佢停左好一陣冇岀聲，突然摸摸我個頭，「又呆左？有冇人話過你呆果陣好似卡比獸，哈哈！」

比佢帶翻個話題岀去...妖...

點解我要失望...唔得，唔可以露個失望樣岀黎...

我勉強露岀笑容，好似平時咁車左佢個頭一下,「把口臭過屎！係我先頂到你！」

我同佢,係平和既嬉笑聲中，渡過我地最後既假期。

呢一日，亦都會成為我同佢之間，最珍貴既回憶。

BAD ENDING既味道

好想美玉同哥哥最後係happy ending

好驚 好想棄故 點解我會入咗黎 肯定係俾人落咗咒 搵人俾支聖水呀嗚呀

樓主唔好精神虐待我地啦
唔好sad end呀

好想美玉同lucius有happy ending

如果bad end，樓主你就等俾mia屌你屎忽花

跪求good ending
今日仲有冇文

跪求happy ending

今衣可唔可以bbq ending

我呢邊快香港一個鍾，小攰
聽晚再岀

你去左邊旅行呀？

美玉只可以做condom

美玉始終要同lucius陰陽相隔 除非佢賣咸鴨蛋

跪求good end +1

好有feel
樓主

想要happy ending

我都係 然後Chloe 係美玉

但臭雞唔係有睇記憶能力咩

哥哥好正

筋皮力盡 筋疲力盡
利申 強迫症

唔係happy ending我喊架

喂呀唔好 sad end 呀

好多Flag 可唔可以收晒佢呀…

跪求happy endig

呀屌又幾好睇

唔好sad呀

上次就話sad ending合理d,但今次佢兩個都好人一定要happy ending

求happy ending

咩end都好比樓主自由發揮啦
影響佐成個flow結尾就好odd架啦

樓主去左旅行都有文

其實sad ending 我都ok
唔好爛尾就得

惡魔講係上天嘅安排好似怪怪地

我睇嗰吓都咁諗

都得既，上天係指比佢地更「高層次既野」

pishhhhhh

我想要文呀

有個唔合理係maymay/ 飽，因為只要比人掂就知道佢諗乜，即係所有暗號都一清二楚

屌 劇透

想知美玉條感情線最後會係邊到
我想要哥哥啊

美玉一定要同Lucius 一齊

已經打緊
我想打多小小一次過岀多啲
大家抖陣再入post

一個鐘後返

等你

我盡量一點前岀，大家做住野先，頂到既就1點鍾翻翻黎。
攰既就訓覺先！
今次會一次過岀哂戲肉

加油呀 好多人等緊你

多謝樓主，加油

樓主加油啊

樓主 加油

留名等緊

覺都唔瞓等睇文 樓主寫完好去休息下啦

留個名先

樓主加油

我愛樓主

等緊

緊張

文

一點啦喎 等得好苦

等 寂寞到夜深

來了

星期六晚六點正，我同lucius準時到達mia既大宅前。

我地企係大宅前，但lucius遲遲都未踏步上前，扶住我既手亦都未放。

「Lucius..係時候啦。」我係旁邊提醒佢，但佢依然呆住咁企係我身邊，完全冇回應過我。

「唔洗驚，你重有我backup。」我嘗試安慰佢，希望作戰前可以盡我最後既能力比勇氣佢。

佢扶住我既手慢慢放開...

再一手將我一擁入懷。

我比佢突如其來既舉動嚇親，完全呆住左企左係度。

我地默默咁緊緊擁抱左一下，佢攬住我既手先開始慢慢鬆開。

「我去啦。」

簡單既一句道別，卻令我心頭岀現難似接受既難過。

呢一次既擁抱，同時亦都早已將我個心一併帶走。

「我等你。」

lucius，你一定唔會孤軍作戰。我地永遠係最好既拍檔，缺一不可。

***************************************

「叮噹。」lucius㩒鍾既聲傳入我既耳機入面，我走到lucius安排好既方位作準備。今次佢重比左支盲公竹我拎住，方便我揾路，同時必要時可以作武器用。

「黎左啦，入黎啦。」耳機首先傳入既，係mia甜美誘人既聲線。

之後傳黎lucius同mia既腳步聲，似乎兩人都步入客廳準備享用晚餐，我既心情都隨住兩人既腳步聲而變得緊張起黎。

「坐。唔洗咁緊張喎，我一個弱女子可以做得啲咩。」mia一邊笑住咁講，反而令人感覺異常心寒。

「喂你..」

「冷靜啲，循例檢查下有冇武器姐。小心謹慎呢樣都係我跟你學，你唔記得啦咩？以前我入你屋企揾你，你個管家次次都會對我咁做。」mia依然以誘人既聲線對lucius講，似乎係諷刺佢以前對mia既唔信任。

「呢樽係？」

mia應該係搜緊身，而且重搜到支聖水..

「口渴帶樽水姐，唔鍾意你可以拎走。」

lucius漫不經意咁答佢，mia反而冇拎走，重甜笑住咁答佢:「嘻。你話係我實信你，坐低啦。」

聽lucius仲清醒既口吻，mia應該冇係頭先既接觸偷取到佢既記憶。應該係掂到衫未掂到個人...好彩.....

「咁焗既，開下廳啲窗透下氣好冇。」

mia聽到之後，隨即打開左幾隻估計係廳入面既窗。

估唔到未開餐，我已經驚到成手手汗....

時間岩岩好 唔遲又唔早

「今餐我用左好多心機，呢款dry aged beef我學左好耐先整到，用既都係外國訂既高級牛，算係誠意十足啦。」mia開始勘酒，再拉櫈坐低。

「多謝。」

mia似乎唔滿意lucius冷淡既語氣，冷冷咁問:「人地對你講野，要望住人地隻眼，係最基本既商業禮儀。呢樣都係你教我。」

依我估計，lucius應該一直唔比自己望佢對眼，驚會比佢迷惑到。

「Mia，開門見山啦。我同你都唔係鍾意轉彎抹角既人，今次你叫我黎既用意，我冇估錯，應該唔只係想我放棄皇位咁簡單，係咪？」lucius依然郁過餐具用餐，反而相當直接咁同mia直接談判。

「咩...你咁諗我嫁？我係真心想同你和好。我知我以前做既一切都好錯，所有事都係我鬼迷心竅先叫咁...

以前係我為左做魔后，我先咁不擇手段，我已經好後悔自經曾經對你同lucifer做過呢咁卑劣既事。

當初我翻去Lucifer 身邊，係因為我發現我真係好愛佢。雖然，做你既女人先有最大機會可以做到魔后....但之後....我先發覺我個心最愛係lucifer，我先做左一堆錯事，希望得到lucifer原諒，同希望佢做到皇，到時我就同時得到魔后既權力同愛既人。

但之後既每一晚，我都過得非常內疚同難過....我諗翻起我地三個以往互相信任，快樂無比既時光...我好想....可以得到你既原諒，翻翻去以前.....」

mia突然間非常內疚咁講岀左一大堆肺府之言，每句都承認左自己既過失同錯誤，加上可憐無比既聲線，普通人聽到一定為之動容。

除左我同lucius。我地經歷過咁多，一早已經對mia既偽裝有所防範。

「既然你咁後悔，咁你比翻對眼林美玉。
只要你肯比翻對眼佢，我咩都唔會再同你計。」
lucius開岀既條件，係我對眼。

.......

腳步聲開始一步步行近lucius度，突然聽到一下輕微既親吻聲。

mia用耳語般既聲量，温柔無比咁問佢:「我知，你一直都愛住我。
你捨得...我冇左雙眼咩？」

我個心...突然變得異常緊張，呼吸亦都暫時屏息左上黎...靜靜咁等待lucius既答覆...

「唔捨得。」耳機傳黎lucius毫不猶豫既答覆，令我個心揪痛左一下。

果然....佢個心一直都...冇放低過mia...

我點點咁放低耳機....

可惡.....點解要比我聽到.....咁之前既擁抱..只係我諗多左..

我地一直，都係互相扶持既拍檔，再冇其他特別關係。

本來就應該係咁，只係我將自己諗得太特別。比佢愛左13年既mia，我同佢所經歷既幾個月，根本就微不足道。

唔得...無論點都好，而家唔係諗呢啲野既時候...我始終，都要完成身為佢拍檔既責任。唔可以因爲一時既感受影響大事。

我重新拎起耳機，點知....

我聽到一下耳機入面，多左另一把聲。

係lucy發狂既叫聲。

岀事啦！耳機入面除左lucy瘋狂砸野既聲之外，冇左lucius既聲。

我即刻拎住盲公竹瘋狂跑去lucius曾經提示我既窗邊方位，我向左上不停咁衝，耳機一直都冇lucius既回應...頂住呀.....我過緊黎...對唔住呀...你一定要冇事.....

好快我就篤到大宅既外牆，我摸到頭先mia開左開窗，一下dum低支盲公竹，雙手拉住窗邊一下爬左入去。

當我雙腳落地既時候...發現一陣刺痛從腳底傳黎....好撚痛...感覺就好似比幾十粒圖釘拮左入腳咁......九成九係mia一早估到我係岀面，先設個咁既小學雞局比我踩。唔怪得連窗花都打開埋..就知佢仆街...

「林美玉...？」率先傳入耳邊既，係Lucy 叫我既聲....林美玉.....佢....係咪記翻起我....？

「Lucy.....?你記得翻我啦？」我忍住激動既情緒，一步一步咁忍住腳底既劇痛行上前..過黎捉住我既，係lucy既雙手...

「lucius呢？lucy，究竟發生咩事？」

lucy冇答我，反而係一下將我推落地下，咁啱我正正撞左係估計係lucius既身上，我向住lucius暈左既身體不停搖晃...但係佢都冇任何反應....

「lucius!lucius!!醒下呀！」無論我點搖點拍佢...佢都冇反應。

「lucifer！你對佢做過啲咩？！」我忍唔住向lucy咆哮，感覺上，佢一早已經唔係當時我識果個lucy。

果一個，捉住我叫我唔好再放開佢既lucy。

「我只係...魅魊左佢沉睡...直至我重新喚醒佢為止...我都係迫不得已。」lucy憤恨咁回答我。

「mia...係你...mia！你唔好再扮野！係咪你又魅魊左lucifer擾亂佢！」我一邊攬住lucius,一邊胡亂向住一個方向大嗌。

「mia佢咩都冇做過...唔好咁話佢。」lucy一直維護住mia，我越聽越火滾,

「係我！
救你果個係我呀！為左你，無左雙眼果個，都係我。係你最無助既時間，重新拉翻你岀黎果個人，亦都只有我！

係mia，佢搶走哂我同lucius所有既野！我求下你清醒下好冇！你要維護既人，係救過你無數次，一直守護住你既我呀！」

我聲嘶力竭咁，將呢一堆心底話一炮過向佢講...我已經....忍左好耐...好耐...為左佢...我已經承受左好多...好多...

「我..知道。」lucifer似乎...完全唔驚訝，好似一早已經知道哂所有事...

好緊張！

「你知道...？你幾時知道...？你唔係忘記左我咩？」我不解咁問佢。我唔明！我唔明呀！

「早係前兩日，mia已經將所有野同我坦白哂...係佢一時迷失..先會做岀呢種錯事..重拎走左你對眼...

我知..你同我阿哥，都因為mia受過唔少苦。初頭我聽到，確實係好嬲，好難接受...

但mia今次係真心真意認錯，我感覺到，佢今次係認真嫁，佢勇敢承認哂自己既錯誤，同時都跪低求我原諒佢。

我知道mia本身係心地善良既人，既然佢已經痛心改過...我選擇左原諒佢。

至於欠你既，我而家還翻比你，當報答翻當日你對我既恩情。」

呀......

我對眼.....突然有一陣刺痛.....

好熱........

我比突如其來既熱力令我不自覺緊緊合實雙眼.....

到我再次張開眼既時候....

我發現......

我眼前攬住既lucius，着住白恤衫牛仔褲，心口前有一撻紅酒漬..佢正係我既懷中，沉沉昏睡緊...

我....再次睇得翻野.....

「呢對眼係mia揾既，我已經還翻佢欠既野比你。」

隨即佢係褲袋拎岀一份合約，我望一望，係當初我同lucifer所訂立既合約。

佢一手將佢撕爛....同時...都將我地之間唯一既關係...隨手撕毀....

我同lucifer係呢個瞬間....已經成為陌路人....過去種種既回憶....隨住佢撕毀合約既同時，已經一下子全部否定哂。

我一直以為，係佢心目中擁有特別位置既林美玉，只係因為佢失去記憶，先令我失去地位。

但原來，呢兩者從來都冇關係。

我回想係過去我珍而重之既回憶....一齊食m記..一齊計劃點收合約....一齊對付力威佬.....種種回憶而家係我心目中，就好似一把利刀，狠狠咁刺痛住我每一條神經。眼淚亦都忍唔住...一下子湧左岀黎...

「對唔住....而家我已經還翻自由身比你...以前你幫過我既種種，我真心好感激你。但呢一刻，我只係想留係mia身邊過我未來既生活，而你，都可以過翻你未來既生活，唔需要再插手我地三個之間既事。」lucy無情既語氣，亦令我既淚水停左落黎....

「Lucifer ，呢次，係我最後一次因爲你而喊。

我一直都遵守對你既承諾，從來冇放開過你既手，無論我遇到再難過既事，我都冇放棄過你。

但係原來，係你重遇mia既一刻，你一早已經放棄左我。

你地三個人既事，我一啲都唔想插手。
但你叫我放棄lucius，我做唔到。

因為，我應承過自己，我唔會放開佢。你要郁佢，除非踩住我條屍行過去。」

lucius一直處處守護住我。無論我幾難過，幾礙事，幾無用，佢一直都冇放棄過我。

而家，到我守護翻你。

「咩意思？我阿哥打從心底裏就冇信過mia，我知道佢從來都冇信過。

直到頭先，我聽到mia大叫同喊，我先係房後面衝岀黎救佢。阿哥竟然用聖水淋佢...佢點可以咁做....

mia根本一早就將魅魊同讀取記憶既能力比哂我先黎食呢餐飯......佢重點害到佢...」

lucy一邊維護住mia，一邊數落lucius既行為。

mia佢....竟然一早將能力比哂lucy....真係好狡猾.....佢根本一早就知道我地會揾機會傷害佢...同時利用lucy既愛幫佢岀頭....呢個女人...簡直令我憎恨到不能言語...

「拎岀黎啦。聖水同惡靈刀。
我唔想傷害你，頭先我扶你我已經知道哂你同lucius既計劃。
我應承你，唔會傷害阿哥。你唔拎比我，我唯有用另類方式過黎攞...美玉，我同你都算朋友，唔好迫我。」

朋友？係而家既佢把口講岀黎...實在太令人難似信服。

lucifer拎住一把鑲住紅寶石，有住惡魔圖案既劍指住我，「呢把惡靈劍，比佢斬到既話...靈魂將會打落十八層地獄..係果度囚禁100年先有機會岀翻黎。
果度除左魔林同旱地，咩都冇。入去既人將會愛住孤寂難耐之苦，痛不欲生。
美玉，唔好迫我。」

估唔到...佢為左mia，可以對我做到呢一步...

我望住lucius.....

對唔住...

如果冇左你係我身邊，我同打落十八層地獄，又有咩分別？

我拎起聖水，打開樽蓋急忙飲左一大啖，lucifer比我既行為殺左個措手不及，正當佢意識到想衝過黎阻止我既時候，我一下聖水噴曬落佢身上，佢即時跌落地下，成身冇哂氣力。mia見狀即時露岀真面目，「廢柴！我plan左咁耐既計劃，你一下就比佢打低？！我自己黎啦妖！」

lucifer顯然比mia既舉動震驚到，佢一直愛住既mia突然轉左態度。「你...講咩...我信你我先...唔讀取你既記憶......」

mia冇理佢，一手搶左lucy把劍，就向我衝過黎，一下揮刀想斬過黎。

我巧妙咁躲避，一下跳左去lucifer身後。

「呀！」點知....mia毫不留情咁斬落擋係我前面既Lucifer...

隨住佢一聲慘叫，lucifer一下子倒地，失去意識..

「你個變態女人！佢咁愛你，你都捨得斬佢？！」我一邊避開佢既攻擊，點知...佢竟然轉頭，走向lucius果邊....

仆街！佢想以lucius黎要脅我！

佢想一刀斬落lucius既身上面....我瞬間跑到lucius面前...

⋯⋯

我望住插係我左胸位置既惡靈刀......鮮血一直往劍鋒流去....mia拎住刀，露岀勝利既微笑....

未.....重未輸......

我忍住劇痛向前衝到mia面前，成把劍完全穿透左我整個左胸，mia冇諗過我為左luciur會做到呢步，我一下將手上既惡靈刀插入佢既心臟.....

佢即時倒地....成身不停抽搐......臉上露岀憤恨同唔甘心既表情...

我終於...........

守護到你....

當成個人放鬆翻落黎，先發覺自己係撐得咁辛苦...我一下子倒地，訓係lucius温熱既心口上面....

我送上仲沾有一點聖水既嘴唇錫落去，用我最後一分力，將lucius喚醒....

lucius雙眼慢慢打開.....

.............

太好啦....最後...我都可以...

親眼再見你一面......

再見啦.......lucius..

每禁一下f5都有文出 好爽

聽晚再岀
暫時得咁多先

會唔會太頂引

又要等聽晚先有得再睇

個個都中左刀

屌 哥哥

喂唔好死呀

整到我訓唔著

呀。。。

好吊引

Mia好on9呀
打落地獄俾美玉做魔后呀?

個死癲雞終於都玩撚完

唔好又係sad end得唔得

4個都重傷

完啦？

Mia點拎走到lucius能力？

之前有提及，佢之前利用表白魅魊左lucius，偷左佢所有能力
佢本身都係魔鬼，所似可以令lucius係唔清醒之下過哂啲能力比佢

lucius輕傷

係咪有d字錯左？ 美玉胸口個把係劍？

求happy end

哥哥會唔會變返凡人同美玉一齊 好期待

不過咩結局都撐你

係呀
佢心口插住mia既惡靈劍
而佢插翻mia係刀仔比佢既惡靈刀

屌！巴打眼利！自膠先
我又錯字，盡情屌我啦

美玉唔好死呀 要同呀哥一齊！！

哥哥啊

一刀插死個臭雞Mia太益佢 不過細路嘅達應睇得我好爽

Lucy同mia死咗未

點解mia咁快就死左 水
我仲未睇佢比gay屎眼再生吞精

臭雞Mia 唔準咁快死
你仲要飲返屎水 全身骨折 慢慢你受

Lucy 由可愛嘅角色變左好弱智嘅角色
麥當勞加大嘅可愛Lucy去左邊

點解美玉啲傷獲獲都咁痛

絲 （認絲會畀人屌到上天）

美玉你個八婆快啲醒 唔好比臭雞mia得逞

美玉

點訓得著

其實幾時叫lucy，幾時叫 Lucifer ，好亂

都話lucy冇撚用架喇

Sorry呀，其實我原意想表達係美玉對lucy死左心，Lucifer 再唔係佢既lucy
所以就叫翻最見外既lucifer
做成混亂添

睇到心痛
Between 上個故追到依家 你啲故好正

Mia啲兵，你expect佢有用？

聖水唔係會令魔鬼病變青架咩 點解可以叫醒佢
如有睇漏勿屌

呀因為lucius冇哂能力係普通人
自膠sor

見到lucy為左個臭雞咁無情好嬲
睇到美玉同lucy講既野忍唔住搭巴士喊左出黎

淋好似係無能力 但過一陣會好番 飲就會中毒

上天堂啦mia

lucy蠢過豬
落去十八層反省下啦

屌廢柴果段轉得好突然

Lucy做魔王嘅話個魔界無架啦喎

廢柴！我plan左咁耐既計劃，你一下就比佢打低？！我自己黎啦妖！

Lucy正廢物

係
份量勁小係冇咩事
加上冇內服

醒啊美玉

推！

睇到好緊張

今晚會唔會完
美玉啊

推推推 好睇!

分唔到啲名

應該做隻傀儡閻王奸妃當道

pusq

推推推推推！

文呀

樓主我等你

等結局

點解Mia俾人淋完聖水都咁生猛

PISH

因為佢將啲能力比左lucy

對冇能力既惡魔應該都有效架

開始打
大家玩陣抖下先再翻黎

um，應該咁講
lucifer係睇到lucius想淋佢聖水，所以先岀黎阻止
mia淨係淋到小小，所以之後佢都冇郁手諗住全盤比lucifer幫佢岀手
但lucifer太廢，佢見到主角就黎殺佢所以以全力應戰

呢部分我冇仔細寫到，sorry

俾樓主當大帝服侍 小毒表示開心 我愛樓主.jpg!

日本

我等你啊 Lucius bb

好欣賞樓主嘅廳度 正評+留言推
寫得好好 加油呀

Wait for you a

呢幾晚都係等樓主出文，真係好好睇丫，多謝樓主，加油丫

今日會完定未完

最近有寄託

今晚完唔完得曬？

我想今日完哂既就
比啲時間我，我希望可以一口氣打哂，廢時聽日個思緒斷左

等埋你先瞓

加油

我都係

聽日翻工都等埋先訓

我準備好一下f5一篇文啦

等埋你先訓

仲未出 好眼訓

咁快完
可唔可以快啲出新故啊到時 你啲題材好吸引

係日本+1
攰到pk但都堅持晚晚等你更新
樓主加油

沖壺靚茶等更新

等你嫁 樓主

澳洲jj唔訓等緊文

等你在雨中

留名聽日睇

好好睇 樓主加油

多謝大家等我
比多小小時間我，差小小

加油呀

我地會等你㗎樓主

撐，仲等緊啊，tmr 要7 點起身

F5就爛喇

等緊呀

訓啦巴打

樓豬話差少少，就緊係要堅持埋佢
Thanks巴打

等待中...

預計2點前完到
開工既巴打訓先啦，聽日翻工攰死你

熬眼訓等待中

留名聽朝睇結局

無追成個禮拜一下子消化唔切
訓醒重睇先

等文等文

F5

旅行緊追文留名

留名睇埋先訓

想等又想訓

樓主 我等緊你呀

正!等你出完文先訓覺

搞掂！大家準備好f5未！

準備好啦！

Ready!!!

.........

呢度邊度黎....我成身....冇哂頭先既痛楚.....所有既傷都好似冇存在過一樣....

我起身四圍張望，發現自己身處係一個小屋入面。屋內只有簡單一張床，一張枱，一張櫈，同四面白牆，其中一面牆有一道鐵門。

我打開鐵門，外面全部都係旱地，但上面竟然生長岀一棵棵奇怪形狀既大樹，血紅色既樹幹加上橘啡色既樹葉，了無生氣。

我一路向住樹林直行，希望可以揾到路行岀去。

行左大概一百米左右，我發現前面又有一間鐵皮屋！

我即刻快步行上前敲門。

邊個都好，揾我話我知我係邊....

「叩....叩...」我敲左好一陣都冇人應我。

我輕輕推門，發現根本冇鎖。

我小心翼翼咁行入去.....

發現......入面同我一開始醒翻既地方一模一樣....

唔係掛.....

我心入面突發有種...好不祥既預感...

我故意將櫈同枱通通重新擺放，之後岀翻去，再向第二個方向一直直行。

果然，行左100米左右我又見到一間鐵皮屋....我急忙行去打開鐵門....

裏面既枱櫈同我頭先擺放既位置一樣.....

睇黎....我已經被囚禁於呢個空間入面....

黎啦！

㩒爛咗

呢個空間冇分朝早同夜晚，我一路係樹林度跑，但無論如何我都一定會行翻去原來既鐵皮屋度..一直唔知跑左幾耐...但我一絲疲倦或者肚餓既感覺都冇..

我回想翻lucifer講過...比惡靈劍斬過既人...都會打落十八層地獄，受住無窮無盡既孤獨寂寞之苦。莫非...我已經到左....十八層地獄...？

我一直發左癲咁係樹林每一處地方四處搜刮，但呢度除左樹同旱地，再冇其它生物...無論我行幾耐，行幾遠，到頭來到只會行翻去鐵皮屋......

直到我行左....唔知幾耐...感覺好似....已經行左幾日咁耐......

我依然無辦法走岀呢個空間........

呢一刻...我真真正正感到絕望。

慢慢...我停止左再揾岀口，現況迫使我接受呢個事實....我要係到一直囚禁...直到100年後.....

打後，我開始慢慢係呢個空間嘗試適應一個人既生活...有時候，會岀去樹林訓係度...一攤就攤好耐...好耐...但就係唔會訓到...

係呢個完全屬於我自己既空間入面，
我開始思考住我人生中既一切...一切...
思考左好耐....好耐.....

我諗翻起好多以前既事.....甚至係一啲耐到就黎比我遺忘，但又曾經刻骨銘心既事.....

......
係我18歲果年，我記得，我曾經鍾意過一個男仔...對於佢個樣...我已經好模糊...唔係好記得..淨係記得佢高大既身軀同果副老土既黑框眼鏡...

仲記得，我地係係巴士上面相遇。
我第一次見到佢上車既時候，直行直過咁行入車廂。直到司機提佢比錢，佢竟然一臉茫然咁企左係度...

就係果時，我岀手借左5蚊比佢搭車...佢傻笑住咁伸手接過...露岀手腕上刻住惡狼圖案既銀手鈪...一隻非當獨特既手鈪。

之後幾次，我都同佢一齊搭過車...但佢似乎已經一早忘記我。只有我一個，坐係巴士既角落，偷偷留意住佢既背影，心裏盼望佢會望過黎，雖然，最後佢都冇回頭望過黎，但呢種距離，已經足夠令我十八歲既少女心有一陣悸動。

20歲果年，我因為受夠爸爸既對待，獨自一個離家岀走...果時我...自己一個飲左好多好多酒...心裏一直埋藏住呢件可恥又可悲既心事....我對呢個世界早已感到絕望......
我酩酊大醉咁坐係海邊，心情已經絕望到頂點.....準備合埋眼跳落去既時候....

突然岀現一隻手將我拉起...

印象中....果隻手...都戴住同樣既銀手鈪.....

之後，我就醉左係海傍既草地上...直到第二日天光，細佬過坐黎接我翻去...

22歲果年，我因為搞砸左公司一單大生意..對自己無比失望...我為左重新得到johnny同同事既信任..通左好多晚頂重新畫過哂啲設計圖，直至客人滿意為止。

我重記得我完成哂之後，已經好多日冇好好訓過覺..我暈暈下準備過馬路翻屋企...點知，一行岀去就比一隻手拉住...我先發覺重係紅燈..我轉過頭..拉我既人已經消失左...但我隱約記得..果個人...隻手...果隻手鈪......

果隻...手鈪......惡狼手鈪.......

...................

•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••
今次...係我第二次到lucius屋企。同上次一樣，佢一樣開左支82年既紅酒，風度翩翩咁邀請我坐低。

佢行過黎輕輕搭左我膊頭一下，然後笑笑口同我講,

「原來係lucifer岀左事...你過黎係想問我拎翻佢雙眼，姐係佢力量來源係咪？」
•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••

我回想翻起果陣第二次見到lucius 既畫面....當時佢搭我膊頭既時候...好似...

戴住一樣既惡狼手鈪........

呀....

一道強光突然岀然係面前，同時將我由記憶中抽翻岀黎.....

「林美玉，你既案件經過我地魔界審查處詳細調查過之後，知道你係突然被捲入魔界紛爭既凡人。

而羅伊·米婭 （MIA)既死，我地都已經係兩個王子同你既記憶中重新檢查過，判定你當時係為左自衛先錯手殺死佢，而羅伊·米婭犯下既罪已經足已判死刑，本來你殺左人都應該受到懲罰，不過路易斯王子不停幫你求情，最後我地有左最終決定:

基於你係凡人，因機緣巧合下捲入魔界既事入面，你都係受害人之一。

因此，魔界決定將你遣返回人間，我地魔界已經調整好哂有關受影響既人既記憶。你直接翻去，就可以過翻你遇到皇子前既生活。」

行岀黎同我講野既，係一個身高八尺，頭上頂住尖角既怪人。

「喂等等先？你咩水呀突然跳岀黎？直接翻去係咩意思？我唔係死左啦咩？」我完全消化唔到佢果一大斷說話....佢咁講即係點？我再重新翻去做人？

「我係魔界皇室既大臣Bulaws,所有關於皇子既事我都會處理好。

我地魔界已經調整好有關知道你死左既人既記憶同記錄，你既身體我地已經修理好，畢竟你係無辜捲入事件既凡人，所以我地額外補翻條命比你。

而家你上翻去，會翻翻去當日死之前。之後你繼續你既生活就得。」

我...可以再翻生？？未住...

「咁Lucifer 皇子佢點？我死之前...佢好似比惡靈刀斬傷....重有，lucius呢？佢而家點？有冇事？」

我突然一大堆問題問佢，bulaws微笑住咁答我:「我知你同兩個皇子都有感情，入去先講。」

入到屋內，bulaws慢慢坐底，不快不慢咁講岀佢地既現況:「lucifer皇子佢冇事，身為魔界皇子比惡靈刀斬到，果個傷口冇得自我復原，好彩傷得唔重...而家已經冇事。只不過....」

「不過...？」

bulaws歎左口氣,「皇子佢...翻左黎之後...一直都唔肯行岀房門...只係一味沉醉係米婭死左既悲痛入面...終日抱住米婭公主張相喊...」

..........

我實在...低估左lucifer對mia既愛......

之前，我重曾經以為..佢愛mia愛到可以放棄一直守護住佢既我。但原來...佢既愛已經深到..連佢自己都放棄埋。

我知道...就算mia佢成為一個點樣既人，lucifer對佢既愛都唔會變...佢既愛，早已超越我所認知既界限。

對於lucifer對我既傷害，我忽然感覺䆁懷左..所有既過錯..只係源於太愛一個人...愛上一個錯既人，佢比任何人都更加可悲。

「咁....lucius呢？佢而家點？我好想見佢一見！」我而家個心最着緊既，係lucius既情況。

bulaws 佢收拾翻心情同我講:「路易斯皇子佢，已經開始準備緊登基大典。暫時都冇辦法抽身過黎。」

bulaws用手指隨便一劃，一個畫面隨即岀現係我面前。

畫面中，lucius木無表情咁準備登基大典，臉上完全冇喜悅既氣息，所而心事重重既感覺。佢一邊伸手指揮住靈魂怖置大堂，右手戴住既...惡狼手鈪隨即映入眼簾....

咁早已經萌生戀情

「bulaws...我想問下...lucius佢隻手鈪...係咪魔界既人都會有？」

Bulaws諗左一陣，「路易斯皇子既惡狼手鈪係佢岀世既時候父皇為佢戴上，係魔界入面獨一無二，用魔界石雕刻岀黎既手鈪，非常珍貴。

而路西法皇子岀世時，戴上既就係象徵王既獅子既手鈪。每個皇子都有特定寓意既手鈪，同時都係一種祝福。」

......所以....

我之前......一早就已經遇見過佢？但點解.....我18歲果年，佢已經可以黎人間？重有，佢曾經讀取我記憶，佢...點解見我好似全無印象咁既？

bulaws伸手摸住我個頭，隔左一陣，佢突然對我心入面既問題逐一解答:「原來係咁...你同路易斯皇子，竟然一早相遇過。
無錯，路易斯皇子一直都好調皮，佢成日趁魔王忙既時間，偷偷地求我帶佢上人間玩。

你知，魔界既1個鍾已經係人間一星期。所以佢玩幾個鍾已經係人間過左成個月。
不過，魔王係佢未過成人禮之前都會檢查佢既記憶望下佢有冇岀去闖禍，所以，每次我都會拎翻走皇子佢去人間玩既記憶，收入記憶石入面，免得比佢父皇捉到。所以佢冇印象都唔岀奇。

所有記憶，我都會好好收藏，直到佢成功登基為止，免得佢父王發現佢曾經偷偷去玩。」

原來....唔怪得...18歲，20歲果年，都係得我一個記得。23歲果年，果一刻拯救我地連對望都冇...

得自己一個擁有既回憶....感覺一啲都唔好受.....

「bulaws，我...想見佢一面，求下你。」我重有野，好想同佢講.....當日擁抱後既心情....係我走之前，我一直想同佢坦白.....

我已經....錯過左太多次......

「唔得。對唔住，我都係依規矩辦事。
魔界呢邊對有凡人知道我地咁多野已經傳黎唔少批評。如果再比你地見面，會影響到皇子登位後既民望。」bulaws堅決咁答我，但係....唔得....我真係.....好想有機會...好好向佢道別...

「我..」正當我打算再講落去果陣，bulaws已經伸手發岀一道強光，我受光線影響到....慢慢......變得視線模糊......我又開始....慢慢失去意識......

「對唔住...你去見佢....只會再次令皇子動搖....再見啦..」呢句係我....失去意識前聽到既最後一句.....

***************************************

到我醒翻....我發現.....我訓翻係死之前既大宅入面...我既身體變得完好無缺...

但...成間屋得翻我一個..先前既lucius，lucifer同mia....全部已經唔係度...

咦...我重記得佢地既？

我即刻打開手機....但發現入面冇哂佢地三個既一切紀錄...

手機入面，所有關於lucius既對話全部都消失殆盡....

我打去刀仔既電話，一打通即刻問佢:「刀仔！你重記唔記得....果個......

..........lu......

lu......」無論我幾努力...我都諗唔起...我想問既果個人..叫咩名....

點解既？

我.....想揾邊個......？

luc.......

lu......

l........

我覺得...我就黎.....要忘記一個好重要既人........唔得.....我唔可以.....唔可以忘記.....

我.......感覺好無力.....好想喊...我記唔起....果個....我要守護既人......

眼淚止不住咁一直流....點解.....我唔可以忘記.....係邊個......

L.......L......

我一邊忍住眼淚，情急之下一邊拎起旁邊既小刀，一下𠝹左L呢個字上手臂......

L........

L...........

................

你究竟......係邊個？

「林美玉？今日lunch陪我食啦。」
係我耳邊突然響起，係老闆johnny既聲。

「下....好。」我回過神，先發現自己堆文件打到一塌糊塗。

「自從放完長假之後，你成個人都落哂形，心不在焉咁。呢個假期搞咩呀你？」johnny憂心咁問，不過我呢幾日既岀錯率實在係高到令人擔憂既...

到中午，johnny買左外賣，帶左我去海傍食飯。好耐冇試過....咁悠閒咁坐係度，靜靜地咁同朋友安心咁食一餐飯.....

「講啦依家，我地公司女強人林美玉，呢排做咩呀？」johnny開口問我，雖然我同佢係上司下屬，但藉住高美玲既岀現，我同佢先開始熟，慢慢重幫佢追美玲翻去做佢老婆。

「johnny...有件事...我想問你好耐...一開始我入職，公司有7成人個名都係叫心如，我曾經以為，你對呢個名有情意結，但點解，你最後會揀高ling做你老婆？」呢個問題，我想問好耐...究竟，心如呢個名..存在住咩意義？

Johnny猶豫左一陣，最後，佢除左佢一直戴住既手錶，原來....手錶下一直遮住一個紋身...上面...刻住心如。

「如果...我同你講，我根本唔識心如呢個人，你會唔會笑我？」johnny苦笑住咁問我，我搖搖頭。

「係我23歲果年...有一朝我訓醒之後...我發現...感覺好奇怪...果一朝，我覺得個頭特別痛...個腦好似....忘記左啲野咁....而且....成日諗起心如呢個名...

往後既日子，我經過某啲地方，個腦會岀現一個女仔對住我笑既畫面...但佢個樣...模糊都我完全睇唔清楚...直覺話比我知....心如似乎係對我好重要既人....但無論我點查，都查唔到我身邊岀現過叫心如既女仔。

我一直都好痛苦....我覺得....自己好似...忘記左啲野...

直至我遇到美玲。

我第一次見佢...個心真係好震撼....明明我只係第一次見佢....但係.....我好似....識左佢好耐咁....

越相處得耐，越發覺佢好多行為，同我腦入面既心如幾乎一樣....呢個都係我愛上佢既原因...

有時候...我都分唔清，我一開始愛既係幻象，定係佢。但係，而家既我我已經係離唔開佢，每一日個心都諗住佢。」

原來.....有人同我一樣....

一直愛住一個.....根本唔存在既幻象......

我突然好羨慕johnny...佢苦等左十幾年，最後比美玲拯救左。

我望住手上既L....心裡岀現異常難受既感覺。

究竟....我幾時先可以得救..

係咪完左啦

有d 你的名字 feel

more

完？

果然都係無辦法修成正果

完了麼

Johnny 真係果個Johnny

好鍾意兩個故有linkage 但唔通真係要sad end

快啲拎返啲記憶落凡間搵返我啦
btw心如

你個名

完

已經...過左5年....

我心入面既L，一直都冇岀現過。

但腦入面重係會岀現零碎既片段。

曾經有一個人...我連命都唔要，付岀我既所有去守護佢既..L。

反正，我身邊岀現左另外一個人，billy。

佢2年前入職，之後一直都對我表示岀好感，但係我從來冇接受過佢既好意。

因為....我愛既....只係一個...幻象。

呢年幾，每次我一有事，佢都會義不容辭幫我，但佢越努力對我好，我就越內疚。每次佢約我，我總係揾千萬個借口推左佢。

「林美玉，今日係我生日，你推左我咁多次..今日係時候比我請一次你食飯啦。」billy今日生日，但佢依然希望係我陪佢渡過...我心裏對佢...實在只有無限愧疚。

但...係佢生日既日子，我實在唔忍心再拒絕佢。

我隨便打扮下，就去左一間高級餐廳赴約。

billy見到我黎左，異常開心，佢重送左一束玫瑰花比我。

「美玉.....你肯黎陪我.....我真係好開心....我..」billy未講完，我比旁邊行過既男人撞跌左係枱上面既手袋...

Billy即刻衝過黎護住我，撞到我既男人，一直望住我，目光冇從我身上離開過..佢着住白恤衫，牛仔褲，身材高大，雙眼發岀獨特既橘啡色..

左手...戴住..刻住非常精緻既惡狼模樣既手鈪.....

呢個人......感覺好熟悉......

我望住佢，心裏岀現一下震撼既感覺....呢個人......我......

佢望住billy拖住我既手，講左聲唔好意思就離開左餐廳。

我呆住咁企係原地....心裡岀現一種強大既感覺....我覺得....佢同L一定有住密切既關係...

「對唔住呀billy....」我甩開billy既手，急步向餐廳外走岀去。

個男人...啱啱過左對面馬路...我諗都冇諗就衝岀馬路追過佢...

「砵！」一駕的士快速向我駛過黎，我比砵聲嚇一嚇企左係度。

「呀！」突然岀現一隻手，一下子將我係馬路拉翻去行人路上面...仲..一手抱住左我...

「過左咁多年你都重係咁衝動。」

呢種感覺...好熟悉.....

個男人揭開我衫袖，細心咁望住我刻住L既傷口...

「點解你會知......」

佢心疼咁將我再次擁入懷，左手一下按住我頭頂。

「合埋眼。」

佢温柔既聲線，令我不自覺乖乖點頭，合上雙眼。腦中浮起好多有我既畫面.....

果堆....重要既回憶.....

•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••

係我....18歲既我企係車站面前等車。

「細路，你未比錢。」一個巴士佬既聲突發岀現。

畫面向左右搖晃左兩下，最後...我見到...畫面中既我，微笑住咁拎岀一個5蚊遞比佢....

臨落車前，畫面一直停留係當時既我身上。

••••••••••••••••••••••••••••••••••••••

呢個係...20歲既我......

我坐係海邊，旁邊有一堆空酒瓶.....

我迷迷糊糊，一邊喊，一邊準備跌落海....

係千鈞一髮之際..

畫面中既人向前跑，向當時既我伸岀手...將我從死亡邊緣拉起，放翻我去安全既地方.....

•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••

呢個.......呢個唔係我....係一個....非常艷麗動人既女人....

眼前岀現一張非常典雅既長枱，上面有兩客望落幾高級既牛排，旁邊擺放住浪漫非常既燭光。

女人走到畫面面前，用温柔嫵媚既聲線問:「我知，你一直都愛住我。
你捨得...我冇左雙眼咩？」

畫面岀現一隻手推開果個女人。

「唔捨得，

以前既我，一定會咁講。

但呢一刻，我最唔捨得林美玉受到傷害。

任何存心傷害佢既人，我都唔會對佢客氣。

Mia, 我對你既愛，一早已經係過去式。」
•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••

畫面到呢度完左。

眼前既男人，早已雙目含淚，係我耳邊輕輕講:

「因為，只有你，先係我既現在進行式。」

（完)

而家先完
今次大家可以笑住訓

gd ending

屌 喊咗 終於good end 好撚甜
雖然billy好慘

Johnny

樓主好波

happy ending

多謝樓主

多謝樓主個結局 好有畫面

好甜 哭了

Cd rom 留言
好好睇 結局真係估唔到
但好奇一問點解個個女主角啲名都咁街坊嘅？

亂諗 個人冇咩作名天份

btw Mia 同 Lucius 鋸排個畫面係幾時？ 果時Lucius 已經鐘意左美玉啦咩？

天生一對

係happy ending 好感動 呀哥真係好正
仲有同肥婆個故有連結都好感動

生死戰果陣

好似係女主喺門偷聽standby時
美玉聽到lucius話唔捨得 hurt到除咗耳機無聽落去

係，謝巴打

其實樓主兩個故拍電影or 短篇劇都好適合

Lucus 呢？

Happy ending 樓主寫得好好！期待你下一個故！btw 旅行愉快

咁快完
點解lucius要5年後先搵返林美玉

樓主個故好正呀！
繼續作多啲好故

樓主咁短時間寫左兩個故真係好勁

好sweet好想繼續睇美玉同lucius

因為地獄同人間既時間有好大差距

lucy 呢

billy

登基搞一個月 之後人間已經過咗幾年？

嗚啊 仲以為要bad ending完場
Lucius好有型

抱住mia啲相浸淫係悲傷中，無法抽離中

因為以lucius係皇，重要係新上任既身份
佢係經過掙扎
先決定放棄魔界上翻去揾美玉

會唔會考慮寫Lucius 視覺呀

想問一個問題/Bug

之前講到三個惡魔都有特殊能力，大家應承左大家唔會對住大家用，但係好似仲未講Mia 嘅能力

會否就是illusion，其實佢未死

好波呀樓主 好難得係連登睇到咁高質嘅故

最尾回憶果度未講左

有提過
mia既能力係完美既外表同高度既智慧
所以先可以控制所有男人

頂，仲以為係天生，唔係能力

暫時唔會加 愛情呢家野就係對對方猜猜想想先咁美麗。
我想大家以林美玉既角度去感受呢份愛

係呀，最尾係lucius視覺

自膠，上個post #514 有講到

不過我buy 高智慧，因為其實再高智慧有時都會有mistake，之不過個技能相比起佢兩兄弟咁深印象，可能係被動skill/ 主動skill

睇到喊左，好感動，多謝樓主

Happy ending

想繼續睇佢地sweet sweet

其實啊哥有無得改完人記憶之後，改自己記憶令到自己都唔知？

即係最後呀哥放棄左皇位？

唔得
而且點解要咁做

嗚呀好感動呀
點解個故咁快完 好唔捨得呀
個故真係好好睇好高質 前面好搞笑 後面又好虐 結局更加係出人意表 樓主好波呀！
期待你下一個故 多謝你今次嘅故 真係好鐘意呀
btw我仲一直心存希望lucy同美玉會修成正果添

喊到死 係happy ending

Lucy都慘嘅 不過呢個世界真係有咁痴情嘅男人咩

好撚正呀最後個句

仲有冇外傳/後續 ？

呢個ending完得好靚啊
仲有種完埋肥婆故既感覺添

終於追哂 樓主好波 多謝你個高汁故

好好睇

咩笑住訓 係喊住訓啊衰人
心如啊

反而我覺得好老一輩

好感動TuT happy ending

好睇 等我重新睇一次先

唔聽書， 魔界過一星期等同人間界過幾個月。

5年，係魔界只係一個月多o的

突然好撚憎呢條仆街。
你可以愛死佢，但唔好害愛你o既人嘛

lucius 好man , 之前以為lucfier會man o的
而lucius 就好吊兒郎當，玩世不恭。

但後面係lucius使返真漢子。

Ching ho ball

lucifer一個愛到忘記左自己責任既人 注定會衰 太唔成熟 況且佢根本同阿哥比能力不足 自己掛住拍拖 大佬輕輕鬆鬆幾千份咁上

其實lucy好純品 都唔奇既 樓主既故事男主角都好長情

現實就係 你永遠唔知下一位會唔會先係命中註定 就算你曾經攬住一個人死唔放手都好

好好睇呀 我已經追蹤樓主啦 一出post就要知

我仲以為美玉死左先可以再見lucius 做魔后添
咁兒家lucius人間同魔界兩邊走 同香港人一樣做到隻狗咁呀

其實mia醒到將人心玩左幾十年 係搞太多事先比人見到真面目

有冇續集啊

一起身估唔到就有文 但就已經完結 好空虛

好感動呀 樓主會會唔會未寫外傳呀一定支持

會唔會未寫

岩岩好，唔多唔少！

睇完之後好空虛

最後果句睇到喊

喊左，好感動，好好睇，多謝樓主

好好睇啊真係 好鍾意Lucius

原來仲有 太好了

好好睇 睇到最後眼濕濕

想知Lucius呢個角色有冇參考邊個藝人
或者一開始設定外型係點

有情人終成眷屬 我愛樓主！！！！

Billy好撚慘

寫得好好
BTW 會唔會寫Johnny媽外傳

頂最尾嗰句

咁個皇位係咪比咗廢柴細佬

樓主會唔會寫後記
好想睇佢地sweet sweet
而家未夠喉 快啲甜死我

終於完 好耐冇咁鐘意一個故
好感動

多謝樓主個happy ending！
甜到喊

無爆到菊花

甜到想喊

好高質，會唔會後記呀？！

唔知岩唔岩:

人間5年 = 人間260 (5x52)星期 = 魔界260個鐘 = 魔界11日左右 (如果都係一日24小時)

啱呀，大概10-11日

樓主出新故會繼續追
如果出書會買

睇完肥婆個故再追埋呢個故真係覺得樓主作得好好，最後兩個故有少少關聯睇到眼濕濕，而家無故追好空虛

臨尾好虐心
樓主兩個故都好正
估唔到有關連

果斷睇返之前啲故

好感人..估唔到咁就完左
好空虛
我覺得樓主寫故個節奏好快
故事性好好 真係好好睇
但文筆有進步空間
其實呢個故如果寫長篇都幾好

睇到最尾果句笑死

係happy end 呀

寫多個後記啊 好唔捨得

lucius

求下樓主

係 office 喊咗點算好

點解咁快完故

追返樓主個肥婆故 2個故仔咁樣link埋好正
今次啲舖排比肥婆故進步左好多 （肥婆故都好睇呀 ）
樓主加油 再有新故一定支持
不過出之前記住proof read多幾次

初初睇個標題名 以為都係啲奇奇怪怪既故
之前又無追開樓主之前既故
睇完覺得個故真係好高汁！樓主去緊旅行都可以日日有貨交
個尾完得好好 又唔會好突兀 仲睇到有啲想喊
好唔捨得無得追故呀

究竟毆佢定毆佢老母 你搞到我好亂啊

哇最後好甜 睇完好空虛啊

多謝大家支持同你地既意見 你地帶比我好大鼓勵

後記未有打算岀住，個故諗唔到有咩想補充住 或者下個故可能又會有關連既

錯字我會留意 差唔多篇篇都有錯字，成日眼殘 抱歉

而家岀完我就安心去埋個旅行 之後翻去先諗下有咩新故

再次多謝各位肯花時間睇我寫既野

樓主我愛你

多謝你
好好享受你個旅行啦

睇完好滿足 thanks

辛苦樓主 好睇丫

其實麻麻...
業餘水準嚟講不錯，劇情同TVB嗰啲差唔多
欣賞樓主堅持出文，繼續努力

今晚開始冇故追，有啲失落感 第一次係連登睇故睇到喊，要再次多謝樓主

快啲出新故

真係好耐未追過故啦
雖然短短地但好好睇
連旅行都不忘寫故 你真好
祝你旅途愉快
番黎再寫故

支持樓主
期待樓主嘅新作品

終於完咗 美玉 如果luci冇放棄皇位娶美玉做魔族就更完美 樓主收唔收兵

好感動啊

好好睇！

如果得，咁就無敵

改佢細佬記憶，改到好中意啊哥只想佢做魔王

然後改自己記憶，改到連自己都唔知有件咁嘅事

魔界都係靠check人記憶查案，連自己都唔知魔界點查

雖然佢地一早應承唔對對方用能力

Mia 死左會去邊...

灰飛煙滅

睇到johnny又諗起肥婆故最尾個幕
好陰公呀心如
仆街樓主點解good end都寫到浸淫住咁陰公嘅氣場
我要報警拉你!!!

好空虛 無故追

所以結局係Lucier放棄咗皇位嚟人間搵女主
定係 佢魔界人間兩邊走？

好似死亡筆記咁？
改自己記憶令自己演技更自然

單係樓主唔會拖文引讀者已經值得推！
係對自己既文章同讀者既專重

寂寞

同埋仲有係樓主既實力!

我諗有時D作者都唔係特登拖文既, 有時寫唔出都真係寫唔出,

以為個大臣會將美玉變做魔界既人添

同埋佢拎左L既記憶
咁係幾時俾番佢？

咁L多次救美玉係佢本身就一路守護住美玉？

好想加甜呀

Lucius 既記憶，係佢登基已經比翻佢
所以佢先比到失去既記憶美玉睇

至於守護美玉，可以話係緣分
命運早已將兩人拉埋一齊
只係佢地唔知

最後真係會睇到起雞皮